[新口號]Fight For Freedom ,Boycott China！

有用野永遠無人理。

外國人成日問Fight For Freedom, Stand With Hong Kong即係要做d咩。

新口號
Fight For Freedom
Boycott China(杯葛中國)

我希望今日聽到全部人都叫新口號，外國報紙1月2號A1 大大隻字寫住"Fight For Freedom, Boycott China"

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

pish

有手足覺得
部分同意
但係唔好改口號
你出街叫Fight For Freedom一定係跟Stand With Hong Kong
正如你唔會改到「光復香港」下一句咁
要做嘅應該要搵新口號
"____________, Boycott China"

幫手唸下